屌你老母CCTVB

明明班狗係葵芳站射TG, 你夠膽淨係話橡膠子彈？！
對TG 就隻字不提？!
食屎啦CCTVB